馬克思:從基督徒轉變為撒旦教徒，歌頌魔鬼仇恨人類

不為人知的馬克思：出生富裕猶太家庭，從基督徒轉變為撒旦教徒，歌頌魔鬼仇恨人類